我以為小鳥飛不過滄海 是因為小鳥沒有飛過滄海的勇氣

十年之後我發現 不是小鳥飛不過滄海
而是滄海的那一頭 早已沒了等待。

有多少人值得等待

我一直聽既版本都係蝴蝶

就像蝴蝶飛不過滄海 沒有誰忍心責怪